[移民]大家心目中嘅理想國係...

1. 台灣,日本,韓國

好處:
大家都屬於東亞文化圈容易溝通, 練好當地語言嘅話, 仲可以偽裝成為地道當地人, 因為樣貌同膚色都好相似,一樣過農曆新年, 儒家文化 , 比較容易適應,唔會咁歧視

壞處: 當地人一開頭會視我哋為支國人, 因為佢哋唔太識分, 個朵畀人搞臭咗

2.西方國家, 例如:美英澳紐德法,等...

好處:
同支國喺敵對,人生安全較高

壞處:
種族歧視, 文化太多元, 伊斯蘭教,恐怖襲擊, 白人主義, 左膠主義, 難民當道, 融入難道高等。

以下影片為歐洲被伊斯蘭化的例子:

3.非州國家

好處:
移居當地立即成為當地富豪, 要咩有咩, 利用“中國人”身分 ,立即成為特權階層,與狼同行。
而且山高皇帝遠又唔使受到支國箝制, 反而可以呢個身份.........
娶廿幾三十個非洲老婆都得啦

壞處:
基礎建設極差,疾病橫行,單火橫行,一朝喪命。黑人男女通吃, 萬能插蘇,社會極不平等, 就算畀你有十間豪華獨立屋都冇用

仲有隨時比人勒索同打家劫舍 。
喺街度畀人強制中出唔請食蕉都唔得

-----------------------------------------------------------------

大家嘅理想國又係咩呢?
要具備咩元素?
移民又會去邊度?

歡迎交流討論

唔係強國就已經好

推

台灣都準備回歸啦

冇中共既香港